吹完場雞大d定VAR大d

我已經唔識球例

10年前解釋越位vs 10年後解釋var比女朋友聽

曼聯最大

真比著其他隊一早吹雞完左場

你冇女朋友呀

真心想知

如果真係可以完場後補番，咁個追溯期又幾耐?

淨係完場後嗰一下?兩隊波未搭車走之前?

完全顛覆晒我心中既球例要check var就唔好吹完場雞
宜家吹左完場雞無啦啦睇var

球證最大

Until ManU scores

咁我問你BL大d 定國安法大d
咁一定係國安法la
BL = 球例
國安法 = 獌連

曼聯一日未入波一日都未完，你話邊個大？

會唔會有得第二日補番十二碼

踢到全取3分破紀錄拎英超

球例寫明得
德甲試過半場入左更衣室call番d人出黎

完半場同完全場唔會一樣掛拿我真係唔識 唔係為駁而駁

第2日call返般勞返黎射12碼

唔同啦，一個未完場，一個係完咗場

Pish

好似話未完賽季，只要睇番係，都會踢番個球

睇下你係咪獌年先 如果係嘅話就睇下你想幾時完

Check返北京電視機

德甲試過半場入更衣室叫番D人出黎射12M

姐係var凌駕埋完場雞？咁球員沖到一半叫返佢地出黎射12碼？

咁咪隨時真係可以比個領隊jer 到足總review VAR 然後隔幾日win 番

咁既例真係雙面刃，有好有唔好